【KFC叫雞機】張繼聰實測 試幾次都叫唔到雞

【KFC叫雞機】張繼聰實測 試幾次都叫唔到雞

肯德基（KFC）投資逾500萬港元研發具語音功能及體感技術嘅「KFC快趣點餐機」及「快趣點餐App」，由即日起點餐機將設置於金鐘分店，顧客可透過Visa payWave、Android Pay及Apple Pay預先付款，並進行點餐。

今日KFC冇call鄭嘉穎，搵咗張繼聰嚟實測呢部點餐機，首先張繼聰入去部機Scan一吓QR code，然後坐啱個位，喺mon面前選擇付款方法，眼見張繼聰測試體感偵測技術，用手「揸吓、揸吓」試圖進入揀雞畫面，都要揸幾吓先進入下個畫面，跟住正式試用語音揀雞，大聲叫「巴辣雞粒」、「再嚟一個巴辣雞粒」、「巴...辣...雞...粒」，結果...都未揀唔到雞。呢部點餐機喺金鐘現身，有興趣嘅讀者可以挑戰吓叫唔叫到雞食。

叫鄭嘉穎出嚟啦

佢急才算好好
不斷都幫部機兜

真係抵佢屌到淫kay 又搵到食

垃圾

係裡面焗暈左

弱智

好在請佢宣傳

最近police成日掃黃，梗係叫唔到

It狗又要炒....

隔離高層成額汗，皮笑肉不笑
心入面一定大叫：今舖真係柒到仆街

好垃圾

好好笑

好彩係叫佢宣傳
我一路睇一路諗如果係我會點算

洗幾百萬請多幾百個弱智仔幫下手好過啦

佢真係好正 尷尬到仆街到兜到 好彩最尾真係點到

真係好有急才

仲要兜得好自然
女：「會唔會已經點咗幾個？」
張：「諗住叫多幾個畀大家食嘛」

你冇錯，柒嘅焦點去晒KFC 度

幾有耐性

張生

咁好急才抵佢娶到阿KAY

佢都幾有料

真係兜得好快，仲要幾次都唔得用唔同原因兜幾次

垃圾機仲慢左，等幾耐先食到.....

都真係好識講野

又廣東話正唔正
又練膽大聲講野
又話點多幾個大家分享

入面條友瞓著咗？

係兜得幾好

it狗即刻係後面人手打入去炸，你估真係點到

兜得好好，俾着我企左喺到

巴～辣～雞～粒～

上校今日有啲淡定

醒目既，一早就搵人無後面人手入啦

出面果個係咪隔音屏黎
你唔好同我講要冇噪音先用到

手法呢家野 有時唔洗講到咁白既

好勁

金牌司儀水準

佢真係好撚醒

咁叫有急才？

急才
好掂

咁點先叫有

哎呀 係咪壞左呀？

企入去大大聲同部機講野
唔知係點餐機一定以為佢有精神病

應該搵埋吳岱融同ali做代言

真係幾撚醒

NG！

關菊英喎...

俾我應該要搵窿捐

男神

佢只係Up 一大論無意義既野
最多話佢打圓場，離急才仲有一段距離

你個夾壞左呀！

係，滿意未
FF到你

你個野壞左呀！你個野壞左呀！

你個野壞咗呀

搞咁撚多野托柒咩
用啲錢請多幾個人好撚過啦
百鳩幾人排緊隊都夠膽死淨係開一部機

應該一叫唔到
即刻望住個老細唔出聲

訓左幾年，洗碗機肯取代人手未

可唔可以請教下依個情況下點做先叫有急才

笑撚死

我諗個場面一定好歡樂
企係箱入面大人聲嗌餐，嗌極都嗌唔到但後面又排一堆人
嗌嗌下部機可能會凹左幾個印

Agger

無急才點打圓場

唔怪得追到淫kay

第時用呢部機點餐既人龍仲長過原本排真人條隊

咁邊撚個先叫有急才？

乜撚野機黎

屌你kfc 條龍本身都已經夠長

櫃檯長龍得以舒緩

哎呀 叫唔到野食唔緊要，最緊要大家開心！大家打個和啦，SUPER！

呢一刻叫唔到唔緊要，打218五個零call我啦

456wing

死都比佢兜到

今次唔明唔緊要 至緊要下次你聽得清
今次唔掂唔緊要 得我一個嗌都動聽

張繼聰好波

笑到仆街

我唔係叫雞既表表者

我把聲都係嗌細少少姐

我淨係想各位先生小小姐

睇完呢個post笑到仆街 有聲
好好笑

到時成堆人輪流望住部機大叫幾十次巴 辣 雞 粒

張繼聰都真係成功咸魚翻生
以前喺舊登被人笑叫謝生
到而家連登仔會讚佢

記得我個名叫張生姐

嘩, 柒到, ON SHOW之前有冇TSET過架

多鳩餘

明顯有, 所以張生最後堅持唔用咪, 但語音既野

唔止有聲，直頭有畫面個阿嬋係張繼聰隔離話：「你個野壞咗呀」

Btw正皮俾張生，真係衷心嗌佢張生

佢將一個原本有潛力打入十大柒事既情況完美化解左

咁柒化唔到la,不過真係好撚自然, 呢D野唔係轉數咁簡單.
係溝通能力, 廢UP幾句但真係可以令個氣氛唔同晒.

張生肯幫佢兜都算係咁啦
老老柒柒部機唔 WORK 關佢鳩事咩
求其話技術問題叫 KFC 嗰邊搵人搞撚掂佢啦

同埋佢臨場反應真係好好
有啲唔識講嘅仲可能越兜越衰

柒到唔敢睇

其實鄭嘉穎就坐係部機入面人手幫佢㩒緊order

羞恥play

巴辣雞粒

宜啲急才其實唔難

張繼聰 好鍾意見到佢
佢最後嗌果下心入面應該求神拜佛唔好唔得

我睇完都有呢個感覺.
好識大體
而且最後都成功左完成任務

巴～辣～雞～粒！
張繼聰心諗：屌你老味搞幾耐呀

張生係醒既

係咪依個時候要講篇論文/人生大道理先叫急才

比著第二個藝人轉數慢少少，都淨係識傻笑同埋行開算

上次諗住叫chizza 打左叫雞熱線 問條友幾耐送到 佢話要兩粒鐘
kfc真係狗都唔屌

喂,你個野壞左呀

最後要偷左盒雞粒先收手

睇錯 雞巴

記得我嗌巴辣雞粒啫 些些

你地班撚樣唔好撚讚佢呀，一陣又燈死佢呀

邊個傻鳩諗部咁既機出黎 touch mon 咪算囉 語咩音

當住咁多人面前對住部機講「巴辣雞粒」其實幾柒下

又真係比佢兜到唔知點解唔算柒到喊
好撚勁

自己整返好部機咪叫有急材

早個幾年
成班仆街話佢個仔姓謝

好彩佢依家發到圍 樣樣都撈得掂

其實一早知道玩呢啲，預咗部機有機會冇反應，有啲應對對白應該係一早度好咗嘅

張生ho ball

「巴..辣..雞..粒」

PR做得最好

你個野壞架

幾百萬整部垃圾機

要講普通話

轉數幾快

又要炒幾多隻it9

張繼聰

關it咩事，炒左機入面條友咪得

肯定快過部叫雞機粒CPU

佢比高登仔恥笑緊個陣
我仲成日聽佢d歌幾正

真係點兜都兜唔到
但佢真係算勁

旁觀者梗係唔難

估唔到本身班職員已經智障，整部電腦點餐機又係智障！

我對住部咁嘅機狂嗌
倒不如搵職員落單
分分鐘攞埋餐

KFC到今日都未知自己衰乜
落單快有鳩用負責執果班慢過閪

馬後炮係無難度

有個正常既職員同你落就係

kfc根本就係疪護工場

仲要前面啲客都要正常

唔講張生，其實個女mc都唔錯，互相配合到
Btw臨尾點完果下張生鬆左口大氣我笑到仆街

真島繼聰

其實好似日本仔咁 恆之有效既 㩒制賣 咪得law

又唔知申請左政府個創科基金 攪個笑話出黎

想學嘢可唔可以示範點先算有急才
俾24小時你諗ok?

唔怪得食到KAY啦

你係街會唔會好大聲咁同siri講野？
仲要叫巴辣雞粒 KFC真係有腦

屌 唔得既！

畀啲掌聲部機先啦！

佢心諗 屌乜咁大整蠱 你班人試左先比我叫啦

原來係903西瓜

有笑

聲

仆街啦你KFC
整部咁既垃圾機, 好彩張繼聰不斷兜喳

KayFC is better

咁都叫有急才
真係有料至少即刻寫過個OS令部機用得先啦

佢個apps要逼你做會員，但我做唔到

咁佢都算幫得唔錯丫

仲有沙沙地既笑聲

個心理壓力一定大到仆街，個腦一路諗點樣兜，但又唔知嗌到第幾次部機先有反應

真島叫雞

睇唔清個樣 真係佢黎?
可能佢成日比森美疾得多, 算係訓練到反應快左

咁撚垃圾就唔好拎出黎啦
請個弱智都仲醒過部機

有冇人放返工展會阿姐同佢挑機

唔知點解諗起m記之歌

比幾百萬 部野華強北做架？

巴。辣。雞。粒。

正皮比張生

即係因為個mic先叫唔到啫咁都ok

嗰啲機真係好屈機好難會排長龍

學識坐小巴嗌有落先啦話人

睇完呀張生個示範
我唔覺會有職員柒得過部機

張生呢個嘉賓真係抵請，事後佢叫番加價都抵俾佢

扮咩撚野 換轉係你去做示範遇著咁既情況
已經嚇到咇晒屎 瀨晒尿啦
個焦點由部機變做你添
夠晒有急才啦

你有無見過汽水機會排龍

得啦咁你咁有道理
有急才啦咁

當我唔識小巴嗌有落啦
咁滿意未

潛左咪無人記得你 係要衝出黎
唔係乜都彈就代表你醒架 學下開口讚下人係咪咁難

咁starbucks個個掂唔掂

靚屌呀巴打

唔好發氣悔啦 乖

咁叫彈？

留名睇

根本係個idea都有問題

：巴 辣 雞 粒
：仆街啦佢講左咁多次我都仲未搵到個辣字點打

買飛唔排咪變左拎餐排
KFC執餐慢撚到

巴！辣！雞！粒！

最尾果句開始1999 再唔得嘅話真係冇眼睇

而家真係有個風氣，成班傻仔覺得叻唔切，
講1,2句刻薄野就好似自己好醒咁，
人係要學習架，
你唔識欣賞人地嘅優點，
點學習進步呀，
你淨係睇到人地缺點唔係醒呀，
係代表你蠢咋

比人寸到一棟都冇

屌你成個POST係咁話依D唔叫急才,又講唔出點先叫有
博人注意都唔係咁架

張生急才不是重點
留言先重點

唔踩下人佢拎唔到優越感啊

之係咁，你話張生咁嘅應對唔算係急才，咁有無啲類似情況其他人嘅急才可以參考下？定抑或你覺得你自己最有急才可以講出黎你會點應對比大家學下野？過左成晚仲係一味渣住同一個論點，莫講話急才，你連才都無

係唔難呀, 但要好似佢咁自然, 明明好柒都將柒味減到近乎零真係唔係人人做到.

LM

其實都係柒同尷尬(唔係張生，係kfc)

不過張生已經將個程度減到最低

真係有急材

正常人一次講唔中 都可能話 有d講唔正or大聲d
2次，3次 十個有9個都dead air

會唔會點左幾個架

諗住叫多幾個大家一齊食ar ma

呢野好快

9upper嘅用處

未學行 先學走

心諗
kfc攞500萬請人好過

點完 咪又係要你堆好像開左慢速0.5倍的員工執

已經逐隻字好大聲叫出黎，都要幾次先得

部機扔左佢啦 dllm

呢啲咪識撈即場執生,就算價錢貴啲都抵請

好撚醒目

不過部機堅廢
下下要咁大聲 仲要起碼搞一大輪

點為之急才呀我都等緊佢示範
急才喎睇過邊到急邊到才?

俾人串到 好心你就潛啦

睇下你 而家俾足時間你回應 隔住個mon你都應到成pat屎咁

如果你去到現場 張繼聰一半你都冇啦

仲話人冇急才

你個野壞咗呀你個野壞咗呀
笑死

炒撚左負責搞呢個機班友，拎啲錢請張繼聰做代言人啦。

做fb live 直播搵張生show肌拎個槌仔一下扑撚爆佢。
跟著整條片 「今次柒到仆街呢條片」》「扑爆機」
最後，張生著返西裝行返去counter點餐，fastforward 5秒汁好比佢，再坐低咬住件雞講句「講叫雞？我至係專家」

咪係
依家係到發爛咋
你覺得咁樣就係急才呀
返去同你D同學仔講自己係連登寸到人地一棟都冇啦

眾人皆醉我獨醒既心態, 然後冇腦地講反話
「咁都叫急才(暗示我仲撚勁啦)」
究竟有幾多中小學雞要靠連登拎自信心

典型中二病徵

好好嘅公關技巧
將客戶嘅意外情況用幽默嘅言詞帶過
其實一瞬間用9UP嚟帶過
只要重點一放錯就好大機會得失個客

Tim少

btw, 其實學M記嗰啲咁全程撳咪好地地

又講唔出點先係急才，俾晒時間佢搵D例都冇，屎都必唔到滴，以為扔低一句咁都叫急才就看破世事好撚醒咁。

俾人問兩句就發晦氣，就當我XXX啦好未，真係衝出黎柒

因為kfc d管理層都係請智障人士

屌

佢扮叫到，仲要想扮叫多個
無彈出黎根本無叫到
呃觀眾幫kfc做假

明明可以深潛但又抵唔住頸衝出嚟駁咀，越駁越柒，隔咗11個鐘都仲未諗到點叫做先有急才

自然反應會 呀 唔得既
所以佢真心勁

呢個真

自然反應係 ： 你個野壞左呀

巴 ~ 辣 ~ 雞 ~ 粒

會唔會個原意就係咁

比我實好似關家姐咁企係度

冇咁老尷先啦
佢叫d雞模去呆撚左添啦

都係講d好廢既廢話, 呀部機原來都識整估人, 我都知我廣東話唔好唔好蝦我LA呢d.

但一定無佢做得咁大方得體自然, 講出黎都驚俾人笑.

有冇咁折墮

呢部嘢值500萬? 唔撚係啩?

屌 有聲

上堂睇唔到片
睇你地啲comment 搞到好想睇

Kingjer出黎又抄post喇

屌 垃圾炒post

唔好意思 呢排ot得耐 係入面訓著左
申利：叫雞機員工

急才佢就冇喇，不過佢可能急屎急左11個鐘都痾唔出，仲要響小巴唔識叫有落瀨左出嚟所以嬲嬲豬

正皮俾叫雞聰嘅
抵佢食到淫kay

呢個情形，
就算你諗到點講，
都好難做到佢咁大方
大把人第一下即刻怯一怯

連登仔個個會考30分 單手游出公海
洗撚要讚人咩 講句其實唔難就得

5:10

西瓜對波好大

屌部機連用八達通比錢都唔得整嚟做乜撚

發悔氣真係好威威

以前中學雞d fd 都係咁 ,

成日話 乜乜乜唔勁 , 其實唔難 , 我要做實得 之類 ,

不過過多幾年出黎社會之後先知咩叫現實

睇果ot巴打仲嚴重過我個fd ,

個fd 俾人串都識得收聲同轉話題 ,

俾左十幾粒鐘都搵唔到d 例子出黎

譚仔呀姐用唔用到部機買雞

咁無急才
比佢做示範點餐就死啦

基甩

西瓜配合到張繼續 所以先做到咁自然

其實點解咁多人會覺得佢食到淫kay係幾生修到？
淫k副偈係正嘅，但諗起佢同eason，張生頂綠帽由頭笠到落腳喎

部機阻吓啲客嘅時間..咁出餐啲職員咪可以慢慢做

500萬俾個隔音室你入去call鄭家穎

即刻幫KFC整好部機就叫有急才啦

lm

最後嗰次係咪人手撳架咋

到呢個年代竟然仲有人攞呢單嘢講

唔會死得既 , 咪好似平時d kfc 員工咁 ,

反應勁慢 , er....er.... 先生唔好意思 , 請等等 ,

之後對住部機唔知督乜鳩督左十幾分鐘都未買到野食

咁佢出咗道咁多年，怯先至唔正常
不過佢都反應幾快

講一世架喎
關年代咩事，連登仔成日笑人綠帽唔怕戴 最緊要除得快同主張中出即飛，但又話張生食到淫kay係執到，咩理論

Eason同kay有路從來都係9吹 少少證據都冇,相都冇張